其實中共咁喪權辱國既事都做得出,不如再割讓香港

中共喪家犬咁既樣, 好大機會會say yes
最多咪大陸封鎖消息

傻了 咁多個地方人人都想割自己

識割一定割北京，領導們脫亞入歐

好快

割咗好多俾普京啦

一點也不能少，我少你老母咩